砌新機定買vr好

屋企得部文書機 玩r6 set1280x780得40FPS
我目前想砌部中高階機同買部oculus quest
但二者只能取其一
咁我應該㨂邊樣
PC : 可以玩好多game
oculus quest:睇啲宣傳片好似好吸引 重要有6DOF

錢不是問題 但真的只能選一個
求咁多位連登仔幫下小弟

Push

等到oculus quest出
你都儲夠錢買曬兩樣啦

砌機啦

其實我依家都夠錢 不過真係只可以買一個

左邊， 砌機。。。

砌機啦 vr好快玩厭

你唔砌新機點播到VR呀

齋播片就唔難既...

VR好大食
唔係普通1080P 4K

oculus quest 係一體機喎 唔使駁電腦喎

399美金又唔貴喎

係 不過要等到下年五月1號
砌機可以兩日ok

買曬囉 反正半年後再買

OK 咁砌機囉

vr 樓主係想睇av? 家下vr 好多野都好大食。

av 都係嘅
但係部oculus quest宣傳片好似好多嘢玩
仲要係一體機唔使駁線

等睇無限筆直list

9700k
msi z390 goldlike
4000c16 2*8GB
2080Ti Sli
1600W T2
1TB 970 pro
EK set

9980xe啦
Ram用royal 4600c18

Intel Optane 900P

VR 好快厭
唔係想像中咁好玩